有邊樣法寶想送俾香港人？

薯仔去皮